唔該喺ig story影住復4戲飛嘅人入一入嚟

屌你老母，個撚個都係咁，今日同琴日見得最多嘅就係影住復4嗰張飛。無論sn ig story 無一倖免。係，我明白入到戲院就嚟要睇或者睇完嗰種喜悅係好想即刻同人分享， 但係屌你老母個撚個都影同一樣嘢洗版， 慌死人哋唔知你睇完復4咁款。
最慘嘅係好似我呢啲對復4唔係特別大興趣嘅人，見到你哋係咁洗版，由冇乜意欲去睇變到好似有種壓力要逼自己快啲去睇咁，唔睇就好似唔合群咁。

marvel呢次真係好成功 ，其實唔止復4，由早期英雄片興起嘅熱潮開始， 身邊一啲對英雄片唔係特別大興趣嘅朋友已經因為群眾壓力而走去睇。而今次復4嘅情況更嚴重，有啲為咗合群，有啲更加為咗炫耀自己可以早過人睇而睇，尤其是港女， 根本就違背咗睇戲嘅原意。
明明就覺得重要嘅唔係享受睇呢齣戲，而係話俾人知佢早過人睇呢齣戲，但係又要同一啲真係想去睇嘅人爭，就係為咗一份優越感。
post ig story唔緊要，但係post嘅時候係因為終於可以睇到呢齣戲而覺得開心，定係因為覺得比人優越而開心？

利申：雖然冇其他人有咁大興趣去睇，但係 遲啲會去睇，都有啲期待。

weak soul

你講咁多做咩啫
人哋提起套戲我會好誠實咁話佢知我無追開

問題係而家好多人扭曲曬去睇戲嘅意義，嗰個表面上就話好感動可以睇到，但係其實只係想同人講我早過你哋睇。

影張story都唔得

過份解讀

哦

最慘嘅係好似我呢啲對復4唔係特別大興趣嘅人，見到你哋係咁洗版，由冇乜意欲去睇變到好似有種壓力要逼自己快啲去睇咁，唔睇就好似唔合群咁。

人地影張story都影響到你思想，咁係你自己問題啫

死毒撚 人地做乜都唔會滿意
唔中意睇咪唔好follow人囉
又要睇又要嬲

冇錯呢個係我問題
但係好多人炫耀自己早過人睇係真

死毒撚 淨係得你一個可以睇呀 屌你老母

On9 feel到你個陣毒味

細蚊仔先上ig

關你鬼事咩
幾歲人呀？諗野仲咁on9

自己對套戲無興趣，連人地post係自己嘅社交媒體都唔俾 好大嘅官威呀包大人

其實連登係咪個個都係嗰啲港女
又要話畀人知早過人睇但係又要扮睇到呢一齣戲好感動

其實 你個腦同心態幾易被人動搖
我讀書個陣身邊個個朋友都打機 但我都係無點打過 無沉迷又無打機癮
但我唔人話人打我又打 人人打所以我唔打我會有壓力
我做咩要受人影響？你明唔明？其實你唔睇咪唔睇 好簡單一件事 人地受影響好受壓而睇當可以有話題好
唔等於你都要咁 我讀書個陣身邊個個都傾打機野多 我真係完全搭唔到啲嘴 咪一樣可以剩聽人講或者傾到計 做人唔係靠同大眾做同一樣野先叫融合到

agger
樓豬自己無獨立思考能力就怪人

樓主好快俾ig逼到跳樓

一張戲飛可以令你聯想到又優越感又壓力又盛
所以你話無自我既人用社交媒體幾危險

完全聯想唔到佢地係炫耀緊⋯

睇完篇野已經feel到樓豬平時個人係點樣埋唔到堆法

係咪要問准樓豬先去得睇仲話人地扭曲睇戲嘅原意

你講咁多做咩啫
你智障就認咗佢啦

可能係我見得太多好鍾意曬命嘅人

真係無興趣
就算人地點樣洗版都唔會去睇

人地post嘢乜都要問過你？以為自己邊個 番屋企含啦

又關港女事

我只係冇咁大興趣 但係都有睇1 2 3集 所以等呢段高峰期過咗之後 我都會去睇

將唔值得曬既野聯想到係拎黎曬，你都戇鳩埋一份姐，因為你認為左呢樣野係值得曬既，只係你睇唔順眼
唔通人地分享生活，影份早餐你又會覺得佢曬佢有早餐食啦啵？

吓 又唔係個個都係咁洗
人地都係貼一兩story姐
你自己一個唔睇要全世界就你

睇完可以close.

你自己煩
唔興趣咪唔睇 直頭笑埋佢哋on9都得

On99

樓主心靈脆弱到

Cls樓豬專制到死毒撚無人迫你睇人哋story

係咪無人同你睇 痴左線啊

你都痴線

關你撚事咩人地po張story都要問過你？
成個世界圍住你轉好冇 樓豬有時做人唔洗咁自我中心嘅

利伸：冇睇

Social Network嘅藍色窗簾

堆黎睇on9仔呀

懶係獨特咁....
人地post咩上story關你閪事咩
唔想睇咪unfollow囉

樓主幾多歲
如果你20歲以上，祝你好運，你心靈咁脆弱大把挫折

悲哀

On99
乜撚嘢有壓力睇
初中生？

又係d懶係脱俗既人見到都想嘔

樓主咁憤世嫉俗好難係現代社會生存
你自己又辛苦朋友同你一齊更辛苦

你自己on9就on9啦
人地post戲飛就吸引到你去睇

樓主真心好撚笑

影都算 有條仆街港女caption劇透

眾人皆醉你獨醒

結論 樓豬死毒撚

事實係 樓主個低B仔想早入場睇又買唔到飛或者返工之類無機會一早睇
但係又見到人早入場既人 影張戲飛post出黎 就覺得人曬命
好嬲豬但又唔敢當面留言屌人 唯有上黎連登扮眾人皆醉我獨醒

你講咁多做咩啫？

人地純粹想同大家分享終於有得睇嘅喜悅

你就過份解讀成人地要威

你知唔知你咁樣係社會生存會好辛苦，日日都係度神經緊張放鬆啲啦 香港人

自己問題就收皮啦咁

樓豬係咪諗住自己個po會好多正評

建議樓主即刻刪咗個 ig 咪唔使再睇囉 依家喺自己 story 出個 post 都要諗下其他人啱唔啱睇先過份解讀啊？

你自己廢就廢啦
你冇興趣睇嘅人地炫耀早睇都唔關你事㗎
你根本都冇自主

利申未睇，人地劇透俾我知都冇所謂

未睇 身邊好多人po ig
但完全無樓主既諗法

樓主係咪現實無人認同你 諗住嚟連登搵支持
但點知比人屌返轉頭

IG就係放呢啲嘢架啦
今日放完Avengers聽日咪放演唱會呀 去旅行呀
你下下都咁諗咪好辛苦

你幾撚大個啊
個個都睇戲 唔通個個都要睇戲
你話影住走難就話有壓力一齊走
影張飛可以有幾撚大壓力
人地睇戲關你咩事 on9

利申 未睇套戲 遲下先算

你自己加鹽加醋去將自己負面想法強加落人哋嗰到
你先係扭曲哂人哋意思

同你做朋友一定好辛苦 咩都要跟你嗰套

好多港女會響睇戲果陣問：呢個邊個黎

而家啲人咁撚惡 IG影下自己野都唔得

每次見到有人PO avengers d野就好大壓力

又要用follow人 又接受唔到其他人諗法

點解冇人支持樓主㗎😭

痴撚線
依家出個story 都要屌

毒撚世界真係好可怕

樓主真人一定毒到仆街

作者寫：「戲飛是藍色的。」

樓主腦補解釋：「藉由戲飛的顏色，引出作者睇完大結局的被束縛以及憂鬱的傷感。」

作者的解釋：「戲飛就他媽的是藍色而已！」

講到尾你自己咪又係羊群
你無睇開而且都無興趣睇
唔出聲咪得
你咁在意人地有冇睇做咩

利申：唔鍾意睇都唔太明endgame係乜

痴撚線樓豬

我自己個ig要post啲你有興趣嘅嘢？

人地影張戲飛就搞到樓主由唔想睇到好想睇，可想面見樓主幾智障，一味跟風

利申：唔係fans，毫無興趣睇

樓主妄想症?

又要follow又要屌，仲要係呢埋屌
咁不滿咪公開叫貼戲飛友收皮囉

無興趣就唔好睇
唔好因為想埋堆搵話題就去睇堆唔識嘅人自high 180分鐘，你睇完問一大堆on9問題仲會比人當你傻仔
但作為fans 睇住一套十年嘅系列電影完，激動興奮都好正常

冇人想知你有冇興趣

又唔係淨係影俾你睇

講真，呢啲非常時期而之後會睇既，就好似我咁，絕對唔會開story睇

關你咩事

樓主係咪on9
又要follow 人睇人d野 又要屌人d野
第一點你唔follow人已經冇依個問顯

人地post乜都關你事仲要理你感受？

你邊位？

其實無人buy你 你都係自己反省下 好過去怪人地啦
出個story都話畀好大壓力

你理得人地姐，駛唔駛po每張野都好有意義要問過所有follower感受，佢唔駛顧你感受咖啵，你覺得佢煩咪block咗佢 而且你會唔會太理所當然將你覺得嘅野強加落人到呢。而就算係，關你咩事。

post 個story 都咁多嗲，扑嘢個陣使唔使思考埋人類嘅起源?

樓主真係好撚毒同好撚脆弱
照你咁講ig有咩可以post
post杯野食/野食去玩=哂命
post返工野=扮可憐博同情
自拍=收兵/狗公溝女

想睇咪睇，唔想睇咪唔睇。咁小事都覺得有群眾壓力

真係低鳩能 毒撚真係好恐怖

自己冇興趣又唔畀人post story 樓主on9?
我今晚就去睇呀屌你老母

關你撚事咩又要開post屌
你咁樣開post屌人 仲戇鳩過人地影戲飛

你係咪ON9
我都對英雄片冇興趣但我從來冇感受過咩群眾壓力喎
人地影下張戲飛就可以逼到你睇，你都幾易受人影響

你講咁多做咩啫

Unfollow翻佢哋，搞掂

樓主都痴撚線 人影唔代表逼你去睇
利申:上映第一日已經po戲飛上 story

你又知人地唔係追開呢個series同埋真心想睇
一味話人地扭曲
利申無睇

睇醫生啦 望到張戲飛都有壓力

人地影乜關你咩事

港女就一定唔鐘意睇？
你都on99 劇透就話屌
po個story又話影響到你
你呢d撚樣真係煩撚過痴線佬

樓主深潛

你去屌好自己d fd 先喇
其他人想做乜就做乜，洗唔洗你黎管...？

利申： 無post/ ig story 亦很健康

影乜都要你管？

同樓主個名一樣

你講咁多做咩啫
睇套戲都得罪啲死毒撚

咁撚皮毛嘅小事都可以有咁大反應
十足十啲戇鳩師奶

你係咪毒個可以將變黃嘅白色衫著出街果d

港豬：人有我都要有

果陣Juno首羅生門班臭閪影曬相叫曬春咁話好好聽呀好正呀好有意境呀

最近Juno隻碟一唔係K歌feel班垃圾臭閪即刻冇回響

封閉過我老豆老母

我唔想睇會直接skip 唔覺人地有咩問題

ig post乜都要你管？
人地post張戲飛就話炫耀
自卑心低到咩位先會咁諗

見到最後果句利申發現畀錯正評，唔睇咪唔睇囉做咩又要期待去睇

無睇過，唔睇

21套追哂
就比你標籤做個d港女
post張戲飛都比人屌
死毒撚係未無人陪你睇戲？

返入青山準時食藥啦，人地po出黎唔係比你地d on9毒撚睇

一個人排斥全世界

識人喺ig story po自己喺戲院偷拍嘅片

惡撚過女權隊長

請問樓主平時IG po 開乜嘢？

無睇，但係負左評